有冇人知呢隻係咩蟲

[img][

每日出街都會有幾隻呢啲蟲無啦啦出現係我身上

頭先行返屋企個陣，手上面個譚仔外賣突然爬左7,8隻呢啲蟲 嚇到我即刻返屋企沖涼

有冇巴絲解答下，呢隻係咩蟲黎？大細大約0.5cm長，0.2cm闊
我懷疑係樹上面跌落黎

圖都唔識貼

sorry

天水圍？係天水圍返工出去食個飯有20-30隻係個身到，一有少少風就吹到成身都係

係啊，樂湖

有時耳仔痕個陣，會想像係唔係有呢隻蟲爬左入耳

放心 絕對係

推到有人知係咩蟲

pish

冇人知

隱翅蟲

專痴熒光色衣服

薊馬 植物性昆蟲